[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 25 , 機界戰隊 01

幪面超人 Saber 第25話

機界戰隊全界者 第1話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by 天々座理世

by逆時光

黑歷史

LM

戰隊個阿婆

主角阿媽同阿嫲都咁正

就係依幕

倫太郎究竟要到第幾集先會變到身

香港魔進戰隊竟然由Episode zero開始播

都播到一半
有幾多人仲未記得三幹部個名

機界開播, 班支那人發癲未

原來機界無ED無跳舞

原來變身嗰刻會變大隻佬先再笠甲

我

一邊就話要齊劍
賢人就話要封劍

到底賢人背後又有邊個照住呢？

而家得返on9仔重係組織

好地地冇啦啦變左GAY片

冇跟開,咩事

邊個嚟

點解癲

主角老竇老母個名都係致敬初代戰隊OP主唱佐々木功、堀江美都子
變身音效致敬自己初代戰隊ED第一句歌詞
呢套嘢只要有前輩回歸已經係半神作

上一秒仲以為係嗰啲三角戀劇情，突然有句個男對另一個男我就是喜歡你然後互相喺度對方嘅優點

老竇個演員係kabuto(decade)

啊婆個名 八手 擺明係致敬八手三郎

OP主唱鶴野剛士去靖國神社

句燃えるきたァァァッ 差咁遠既

今次戰隊變身風格old school得黎都不失現代感又幾好

配樂好昭和風
渡邊宙明

主角好獸電King feel

3小強冇出現好睇左

全力全開

Calibur比玲花回收左, 話唔定佢先係想獨攬哂力量
自己先回收哂所有書本, 再叫賢人去封其他劍, 咁自己就得到哂所有書本力量而且再無其他劍士去阻佢

當然真理之主應該知佢有野, 所以先引領飛羽真去得到禁書同叫玲花咪回收住

點解福田啲劇本永遠都咁散亂同九唔搭八
倫太郎掙扎咁耐，點解和解咁撚求鳩其

懷舊得嚟又新鮮

等機界熟肉

另加撐周庭

飛鳥係反送中事件撐香港

冇link睇saber

今集好撚好睇

個變身冇煙幕我會覺得更加好睇

今時今日記者好好做
左抄右抄又一篇

好睇但過左半日得2頁

今集倫太郎又變唔成身下集個款應該都冇佢份

但拎花對住真主出哂水咁，
我反而覺得真主係想齊劍拎力量，
賢人就死過返生期間知到啲野所以先要去封劍。

但我無記錯係咪重有一把劍未出？
應該就係真主變。

呢套野開始講內部，重有追看性過班米吉多⋯⋯

成套嘢啲男人都唔嗲唔吊優柔寡斷呢樣果樣喊苦喊忽扭屎忽花
神代鈴花仲型過哂佢地

倫太郎同煙鏟果PART真係好乸型

Saber 25

上堀內
畫面一下唔同曬

好撚膠

成套嘢唯一一個build up 得好嘅角色

呢個位真係

加埋後面變身演出真係有大開殺戒FEEL

呢個女強人角色做得好好

狼煙開戰

有埋正面就正

愈黎愈肥

支那仔真係零舍麻煩

可能最後加入主角群派膠

老母係咪做OOO個個？

反而幾接受倫太郎和解嗰part
又唔係咩深仇大恨
互屌完咪frd番

Btw saber又好睇了一集
等下集

留名睇主角老豆係finalboss

美人呀 美人

英雄所見樂瞳

淨係知
一個似言承旭
一個似霍哥
一個似海東阿哥

遠古龍cls

同刃一樣 比真主當道具

搵到了

同樣係白倉，啲打鬥好過時王第一集咁多

昭和年代既作家
平成時代既破壞者

咁打鬥既野又唔關白倉事嘅有動作監督呢樣野

機界第一集幾好睇 歡樂還歡樂
但又未去到戇鳩 同埋睇上去唔老尷

唔知會唔會好似海賊咁請返以前啲演員返嚟呢

同saber第一集完全唔同感覺
星期日終於有野可以追返

唯一缺點冇女

女呀嗱

用嗰啲能力都唔係好九唔搭八，時王會特登惡搞嗰啲大技反而會變到好肉酸

saber係好睇左
但和解果part 真係太GAY....
女主交俾我就得

賢人咁都可以復活 咁上條大地咪好撚慘

米吉多一直都唔重要

練靶專用

ff:被暗劍吞噬嘅人可以睇到過往暗劍使用者嘅記憶，所以賢人有新嘅使命

啱呀
其實成件事好撚自然囉，朋友嗌完交跟住攤牌後friend返

大家立場或睇法唔同但係互相認定

拖馬變身之前望一望倫太郎，相信佢可以阻止到自己
期待倫太郎可以有返表現

傳聞再強化係冰獅

呢一點要再追睇先知佢係從小被灌輸呢d諗法定佢心甘情願

蘇菲婭被人cum鳩左一巴

但係咁又解釋唔到點解上代火劍唔知上代暗劍背叛嘅原因

暗劍應該係有特別，但係唔知係點
上代火劍係打敗暗劍，但係賢人係俾暗劍打敗

人地隻拉打手遊就執
寫的DCD對時王劇情仲好過之前兩套垃圾

戰隊週年大作繼續完勝拉打週年大作
將前作融入處理好過拉打好多

點解機界好似睇緊拉打咁

Decade見Neo Decade會講：腰帶係品紅色？你呢個異蟲擬態擬出嚟

紅色機界人成個電王桃太郎咁

咪就係不過第一集已經好吸引，啲拍攝同啲搞笑位幾好

佢扮哥斯拉倒後噴火飛嗰下笑咗出嚟

想問下佢俾人困既集數係咪已經多過出場集數?

煙剷好虛偽
上集失控搶完人d書
醒返之後又唔比返人
明知女主去幫佢還書
又好急咁追出去
擺明唔想還

趕唔切又扮曬fd咁

女拉打變身就係應該咁

但無乜人記得佢

真心捉左佢又幫助，冇勁到，冇分裂，冇對立我唔只係睇到條友係為左捉嗰下爽

呢招好笑

以為Sailor Moon真人版

幫佢除左件衫先再換件拉打甲上去

有冇無煙霧版想睇

女主去食2騎

叫蓮仔吹走 d 煙 la

S 字 body 仁撚到
快點懲罰我

好想屌到佢大肚

女主 BL 腐女嚟
今集 confirm 咗

機界戰隊第一集幾撚正喎
節奏 笑位 剪接 特效同配樂都幾好
想追想追了

等佢生咗我嗰件先

呢家既女都係 BL 腐女

CLS
菜刀插屎眼
諗起都爽痛

btw 第一集唔錯唔錯

呢張放Every Time

女主角今集個髮型做乜咁fail

有講怕風同水，因為屬性上真係針對佢

可能就係咁
所以點都要風同水企佢果邊

戰隊2345人咁加算唔算致敬番唔同戰隊嘅初期人數

笑我 光實BB ?

暫時呢場打鬥算係saber拍得最好嘅一場

龍紋直接比遠古龍車飛

P Dragon:死開啦屌 我要做promotion 呀

唔通真係要靠女拉打先谷到收視率

佢果種高傲同冷豔

拖馬攞左元素龍書佢都仆街

拉打戰隊化
戰隊拉打化

機界真心唔錯，初頭見到個男主個樣乸乸地同埋冇女女睇，冇咁期待，預佢都係45週年出黎sell下情懷同埋呃人買玩具
但睇落又唔差，加左搞笑元素落去成件事好舒服
然後Juran救個小朋友個下 然後男主多謝佢個下 唔知點解有種莫名感動
最後戰隊公式巨大戰，同Saber第1集巨大戰相比，戰隊又完美屌打
冇女都照追，一係睇男主個呀嫲

佢地有名既咩

鬼佬A 鬼佬B 鬼佬C

基片

流蘇先係

音樂佬m底嚟,見佢比人踩到好high

close條鎖匙係咩嚟?

未去到好好睇，但應該會睇落去
主角未免太無防備心,就咁比變身槍第一次見面既人

呢D係戰隊大佬既特色

又唔係既，佢好快講左人類同機械人共存左一個月，男主又係大愛撚友誼大使，同埋見到Juran有份救人，所以都合理既
唯一最唔合理係一拍即合一齊跳舞夾pose

戰隊特色變身自帶擺pose

你講得一啲都冇錯

動物 幻獸 故事
今集呢三隻野第一次完全無出現

仲以為今次機械人同人會分開打原來都有駕駛倉
第6人係女仲要係人就好啦

大隻幹部 太監幹部 仲有冇特色幹部

食得好雜下

第6人 - 阿婆

咁耐以黎 追加戰士得炎神先有女

挑戰忍忍者最老變身者紀錄

獸電紫最後都轉咗女既

今年構成咁特別第6人係女有幾奇
可能唔止第六人 一下出幾件人類呢

係覺得唔駛拍到咁基
個女主角自己都話似愛情表白
無女主角係度阻住應該打埋茄輪
拉打根本bl劇嚟

close up

鬼叫佢一直以黎啲主要角色拍得咁曳

大隻佬 燥狂症 仲有一個唔識形容

我最憎人地問緊你果下突然間話明白點樣救原始龍入面個細路
一般朋友就直接叫佢食屎啦 咁中意救 自己救飽去 咪當我係FD
不過咁諗 如果唔係基情 點會原諒到飛羽真
究竟果幾句基情對白係邊個寫 福田原本寫左落去定係上崛內拍緊果陣腦筋急轉彎

我好撚中意呢幕

偷書佬

犯規呀
講好講緊對白唔準打

呢幕我都翻睇咗好多次

拉吉爾、Storius、水劍仇人

仲有主角老母嘅

棋靈王？

機界應該可以似電王咁紅

Master Logos身上最後一把聖劍...

用黎切魚生？

佢=真劍金

魚丸

陰濕佬

人機混"血"兒

真定假呀

新戰隊個look真係好似Mach新form咁

機械改造人

Lm

saber keep到嘅話有機會上神檯

真劍金嘛

我都係好似啲cult片，隨便就攪掂一件

真

真香

原初之龍隻爪

獸王者既力量淨係得獸王鷹
果然係Kamen Rider 大和

呀婆第一集搞個變身gag, 肯定最尾都一定會真變身

Btw 老母我記得係ooo個老闆娘
老豆係邊套特攝，好熟但嗡唔出名

kabuto (decade)

天災直頭冇人提

天災 last boss

套戰隊又幾正

賢人好撚型

硬係覺得蘇菲婭遲早出事
跟住女主芽依繼承佢力量
個造型開始有少少女神FEEL(雖然係肥版)

Agger

點解會開始覺得saber好睇....

因為有女

因為真係上返正常水平

開頭劍士戰隊睇到想棄 係最光同玲花救返套野

最光個角色演得好好笑好有趣

我只可以講，頭廿零集真係屎黎
而家叫做返去正常水準，好睇左因爲之前太垃圾
而家依然仲有好多問題同缺點，但我覺得套嘢係救得返嘅
但你話係咪會變到好好睇，我就有保留

會唔會係之前蘇菲亞俾佢嗰條?

真，而且近幾年拉打太公式化⋯好多野好易估⋯

拉打史上最扭橋係咩情節

準確啲
頭15集啦
16集開始有最光
之後就開始正常返

真司死？或人變ark one？
rider time 系列？

記得有一集係開場打到結尾
睇到呆撚咗悶死

Decade館

4, 5集前已經講要力量救luna；最光都提咗集齊書同劍先攞到力量；大地死之前都話要力量嚟對抗叛徒。fd底都唔代表想還書，有心既話早就還咗火炎劍 雷劍啦

關於暗劍，一開頭calibur咪封印咗火炎劍，逼主角去avalon解封（+放最光出嚟）。最光又提過自己喺avalon將亞瑟王力量封印。今集又提過破壞唔到原始龍，但可能封印到

加埋上集光暗劍擋得開原始龍，今集暗劍爆氣解除原始龍變身，應該有d提示

最光第7集出場，組織隱瞞光劍位置，大地死果陣出現煙劍，暗劍識得封印劍同書，全部係所謂15集屎埋落既伏筆嚟

comment : oh no not ghost

但反過嚟諗，rider好似開頭好之後爛尾嘅多，反而好好地埋尾可能更加重要
kabuto build 01之類開個頭唔錯，但係保持唔到到最後
劍 同 drive就係越做越好

俾我揀情願個頭差好過個尾差(不過saber會唔會頭尾都差就。。。

睇到龍騎士就cut撚咗
要睇到大家話好睇嘅呢幾集都要捱個幾兩個鐘
成日想追返但好快就打消念頭
大家覺得應該skip咗集數定頂埋佢

我又唔認同，你用龍騎，古珈嗰啲比就或者係，但如果你由exaid之後計你好難話佢最光篇開始既質素只係普通合格水平，好睇只係因為之前垃圾，你睇啲鏡頭都見到佢幾認真吓，一開頭主角發夢啲運鏡，煙之劍唔駛講，仲有主角係落住雨見到個悲傷細路都拍得幾靚吓，之前半講笑咁話拉打重光，啲套維持到落去甚至更上一層樓既話真係最近磅，不過仲有成廿幾集咁多，keep唔keep到都係一問題嚟拉打啲嘢可以一入到新章啲劇力就散曬

神代把煙劍同暗劍啲色水靚過其他劍咁多既，係未油過嚟，出玩具會變番膠色

畫面真係睇邊個監督
今年既團隊上堀內，坂本會有啲保證，上次杉原都ok

有印象嗰幕佢欲言又止咁，個主角應該仲有啲陰暗面未講出嚟，伏線就鋪咗，編劇會唔會執番嚟用就唔知

同埋Saber一開頭嘅拍攝真係好明顯受到武肺影響，如果近排嘅質素可以keep到尾就好

畫面一直有進步我認同
大秦寺啱變身出場同主角打王劍都唔差
最新神代玲花一打二直頭高質
但故事，劇情，角色開頭拍得糞又都係事實
就算而家畫面上，劇情上返正軌
好簡單我見到腎人返出絕對感受唔到興奮
淨係記得佢之前死唔斷氣喊苦喊忽搵人報仇個死人樣同劇情
所以點解開局需要拍得好就係咁解

Zio咪由頭差到落尾

煙劍有預感要係pb訂

而家又真係少左開頭個d濕鳩CG

咁應該調番轉，唔係之拍得衰，所以覺得而家好，
係而家拍得好，
但比之前拖累搞到覺得唔夠好
另外劍士列傳都有講賢人，寫得ok，仲追緊saber既值得睇

頂
至少要睇玲花變身

開局拍得好 就算中後期開始差
fans都會傾向spin/無視就算 點都會追到尾
相反開局差 要推人睇返就真係好難

viutv 01播到27集
即係播到商戰篇完左
saber 宜家25
明明大家好睇既集數都係一半一半
但01就比人捧上天 saber就係地底泥

我就係咁嘅意思

設計樣衰同埋開壞個頭既結果

saber一諗個女上司失蹤無人去搵真係好難俾佢劇本合格

blade 同始老死不相往來？

我係由頭鬧到落尾，曾經想棄又忍住睇嘅觀眾
我可以話你知最近呢兩集真係開始正常返水準
之後好唔好睇唔敢講，但而家肯定好過頭廿集，值得追返
但要捱到大秦寺搵主角和解先開始真係拍得好

佢失蹤既集數仲多過係基地既集數

不過個時佢失蹤個特效好hea
白煙 就咁淡出就算
去到宜家先知係玲花把劍捉走佢

佢地鬧還鬧
都係照睇最多跳op

我想問有無人有睇漫畫kugga？

個作者係咪好憎Agito，寫到翔一好垃圾

班主角群成撚日好似唔記得上集發生左咩事咁

啲樣我認同,劍士對話間係有提過吓佢,
但就無交代有無派人出盡力去搵佢,亦唔覺佢地好緊張
希望第日會補飛,拍番啲劍士列傳之類既嘢交代吓

迅初頭都難頂
復活之後正

十幾廿年無睇過戰隊,琴日睇第一集,唔係好識欣賞,
可能同戰隊文化脫咗節,啲梗唔識笑
同埋主角有啲樣衰

淨係聽到福田寫已經
試下如果由高橋寫saber
下場已經諗得到好唔同

唔駛扮百痴仔就正常番
阿綠戰士近啲兩集唔駛扮躁狂都靚仔番

白痴

佢第一集出場個樣我呢世都抹唔走

上堀內監督

佢上次參與係咪已經係Build ?

演員無魅力

敏鬼

大秦寺，神代，最光
連尾上都開始好睇過一，二，三騎

我覺得一開始二騎還可以
但近期劇本唔俾佢發揮

我睇到嬲，個故仔係完善左好多，
但五代同翔一成日都係為條女有誤會，
大家又唔出聲，結果誤會就更大。

翔一個性格同TV唔同，除左陽光之外，
就係mk、懦弱、廢

Wiki話saber劇情似狼人

之前比人講兩句就血海深仇開拖，今集gay情對話就和好，我真係睇到屌老母
好難想像下個到白癡仔

我覺得佢直頭成塊面闊咗

似唔知咩事水腫

東映養豬場唔係浪得虛名

其實綠戰士係未會剋住把煙劍
你一變煙我即刻吹走你

佢咁弱智成個腦得腎人，郁啲就衝去開人拖，邊諗到咁多嘢

風、水都係屬性上尅制佢

好似話水周風都會剋到煙
所以神代玲花要死攬倫太郎同蓮喺自己嗰邊

"所以神代玲花要死攬倫太郎同蓮喺自己嗰邊"
好懷疑編劇有無諗到咁細
好似唔多覺佢做過啲咩留住蓮

因為霞之呼吸係風之呼吸既派生，
咁而水之呼吸又係基本形。

3個男人做幹部，有2個個性格咁似，每個人嘅特色又唔突出

用都係咁難睇嘅鳩屎嚟比嘅話，起碼都記得敵人有阿蘭 二哥 二叔 博士 西園寺，佢地每個都有做好自己嘅特色，可以係外表 可以係能力 可以係畀女主角打。

而saber我就到今日都未睇到佢地特色，得個storius係似有d智謀，似係最陰險。另外2個就不過係痴線佬打手

過多幾集進入碌地期就唔會再識變煙避招

拉打成日咁樣做可能關budget事
budget強如01咁都要不破同金屬蝗分開威
不破威嗰排或人靜曬,之後不破唔出先比番啲勁特效比番金屬蝗

有邊個唔知係budget問題

巴打可以check check wiki，上堀內連埋今集只係拍咗兩次saber

拉打每年大概3, 4個監督陣輪流拍，得閒有guest嚟撚一兩個單元。要數既話今年特別在石田秀範，kuuga監督陣，amazons之後冇再拍拉打，到saber請到返嚟仲要做監督陣

不過中澤祥次郎過檔拍機界第一集，saber唔知邊個頂上。Saber畫面出血量明顯多過前幾年，接近舊平成，幾想知高橋一浩點說服東映同朝日電視台

講緊芽依還書果幕？

嗰期或人只可以用蟲蟲劍必殺reboot

飛羽真叛變全部騎士歸屬神代，又話「當務之急係回收火劍」；之後神代話sofia喺megido手上；後嚟先知神代講大話；上集提過唔知邊個持有煙劍；今集尾上知神代用緊，咪話「正好有嘢想問你」。雖然提得唔多，查實keep住有交代

係，用嚟嚟基地開mon追蹤劍士，所以blades唔接電話都俾芽依摷到

套rider time除左搵武田玲奈之外就咩優點都冇

好想同佢瘋狂食燒肉

劇情上細節位係有進步
唔再好似之前全部on99咁呢頭發生完果頭就做第二樣嘢

你咁講我又醒番起,大秦寺仲問個幹部攞人,
個幹部話你講乜9,乜你地阿頭唔見咗咩
亦因為啲單嘢土劍同音劍更加對組織起疑
所以佢又真係有交代到

近排係進步左 希望keep到
前排岩岩fd返又即刻反面真係cls
食蕎麥麵重要過搵阿頭就更加唔洗講

我無記錯係阿頭唔見咗無頭緒去咗邊,賢人又死埋,
成班好撚down先搞大掃除食蕎麥麵開心吓
之後買買吓嘢就係樓上巴打講個段
神代殺出嚟話佢地全部歸另一個基地,要聽佢命令,
班劍士就不情不願去扮打9飛羽真(綠戰士除外,佢真打)
啲套嘢由新章開始其實好多嘢係講得通
不過佢啲交代好多時唔明顯

諗諗吓個女人又好似有用賢人嚟影響蓮

都算明顯架喇 係人與人溝通寫得差先令套嘢觀感差 前排好多時一兩句啲角色就變立場 搞到啲角色毫無個性
不過飛羽真都仲係乞人憎
有集二拉想信飛羽真 但飛羽真即係講句“你信我組織有內鬼” 真係難聽過粗口

人本身就係咁複雜，會講錯野激嬲人 / 反口覆舌 / 表裡不一 。saber故事細節同角色精緻過好多拉打。不妨數下嬲緊 / 講大話既角色，前幾年除咗面癱同笑笑口仲有咩寫法，個個都好符號化

賢人：重遇返飛羽真好開心＞飛羽真唔記得賢人好傷心＞同sofia講飛羽真失憶值得開心＞飛羽真記得返luna果陣好開心

蓮：只會同強既人做朋友＞其實想賢人讚佢叻＞賢人讚飛羽真強＞呷醋

尾上：同伙伴一齊唔會辭職＞實際上想組織幫手湊仔＞組織威脅唔會湊仔＞辭職

倫太郎：對組織好堅定＞睇落好嬲＞心底裡冇憎過飛羽真＞和好

仲有神代：上集master下令唔洗回收原始龍＞唔信master命令＞私自下令斬飛羽真＞唔俾尾上見master＞今集當住master面下令斬飛羽真＞對master出哂水

冇人覺得好撚奇怪咩，中間肯定發生咗D野

呢套都幾面癱下
上年不破 刃 滅 迅 都寫得幾深喎
仲有龍我同薯仔佬呢

可能佢最中意係說書人呢
說書人究竟搵邊個

你數既角色邊個識得講大話，或者心入面有另一套諗法先？不破有表裡不一？刃唔gur thouser果陣有扮野？滅唔係面癱？龍我識得講大話？師兄點理解寫得深，全部都好誠實 單純 唔寫實喎

滅成套都唔知做乜鳩無啦啦射爆Izu 係咁話消滅人類 最後又一句就洗白咗 個fd睇完係咁屌天津垓又喺鏡頭前出術 一時又話唔想有人破壞比賽規矩一時自己令啲humagear暴走

刃其實唔算寫得深，井桁都話過五回工作戰個陣唔知自己演緊乜

而家重睇viu 播五回工作戰都唔知睇緊咩天津垓一時一樣

三萬蚊過夜，說書人即刻改結局

寫得幾深咪玩啦
得不破寫得多因為套劇係大部份時間係佢推主線或人去左玩單元去到後期
刃道具覆讀機連個演員都唔知自己個角色想點
滅就耳屎覆讀機全套劇做ark扯線公仔冇自己意志唔知想點, 臨尾又自己攞黎賤殺人條女先搞到迅爆左但又發或人爛咋, 係最後果集先講自己想法知佢諗咩
迅個立場成套劇轉變係就係最多, 但佢一直都冇咩作用, 後期一係就比ark控制一係就衝出黎你地唔好打啦

依下真 唔講武德

好似鐵血的孤兒個時咁
人地擺緊pose開槍

面壁九年

老千表裡不一
咁耐都無人知佢深愛飛電
或人表裡不一
當ai係獨立個體,但結局玩育成女友

或人同販賣黑奴啲奴隸主一樣，只不過會同嗰啲買奴隸嘅人講啲奴隸係有夢想同埋希望有自由

上面有巴打話角色好精緻 可能係既
想法做到 但演技完全演繹唔到呢下慘

滅你當佢係一個極度自我中心自欺欺人唔聽人講既細路仔
所以或人對滅係我眼中根本係兩個有
心理問題唔成熟既細路仔得到無敵既力量之後係度互片
所謂既洗白就係個細路終於知錯,
但班恐怖份子同老千同班叛亂aI可以當無事發生仲係個社會到繼續生活嗰度好嘢
01啲人類市民其實仲似ai,發生咩大件事都無反應

最記得寫咗一大輪不破 最後發現只係普通家庭出身 笑點低係遺傳
滅就真係一直做ark代言人 本身有段係開始認同／對或人有期望 但係下一集就俾ark洗腦＋上身 搞到打回原形
迅一開頭跟滅order冇咩發揮 重生後如果冇cut與多垣劇情應該會多啲描寫 睇下嚟緊個外傳有冇補返
雷就只係湊腳用工具人 有作為角色形象都唔差但係配角命
反而亡寫得算好 起碼寫到作為老千手下道具嘅掙扎 只係個故仔有部份出咗係老千外傳度 淨睇tv唔夠完整
角色命運差唔多嘅刃 搞咁耐只係跟錯老細 同埋以三拉地位嚟講 佢背後故事其實都幾薄弱下

我最記得或人成日講ai都可以有夢想,係咁鼓勵佢地追求夢想
嗰陣時已經有人問如果ai夢想係消滅人類咁點
結果轉個頭幫完滅之後,滅既夢想真係要消滅人類,嗰時笑到仆街

演繹問題真係駁唔到
反而想問監製點解會收貨
有幾集啲closeup拍到勁odd 演技差都可以走位轉方式拍嘅啫

迅個角色如果佢寫得好本應就好睇因為佢個轉變豐富下,
由當初只係盲從滅 -> 滅爆左有自我要去報仇滅亡人類 -> 復活左首要決定解放hg唔係滅亡人類(雖然唔知解佢突然有咁既覺悟) -> 同或人合作相信並存到
個轉變係睇到但個角色對劇情就冇咩作用, 最大作用咪同刃諗條屎橋復活左ark(咁算唔算推動劇情 ), 然後就比人控制, 勤下交咁, 睇落成個角色就有心無力咁寫

以為機界把槍係男人配音
原來係個女人嚟

其實或人都好有問題..
老千要消滅滅果條或人冇啦啦跳出黎做架兩保護滅
話佢地冇錯 錯既係唔承認ai 有夢想既人

然後後面集數編劇好似打自己臉咁
滅出左句：多謝你或人，我都有夢想了 就係毁滅人類

老千其實心理病仲嚴重個或人
深愛飛電但製造ark,
成班痴線佬搞到世界亂曬

最鐘意派裝比人打柒自己

懷疑係男主老豆老母配音

睇wiki係個鬼婆黎

迅係比較少有向善向惡發展嘅AI，聲優果集向觸發良性奇點（由一鎗打爛同伴個頭到自己主動了解親子關係、阻止聲優Al變Magia)不過被滅用force riser洗走咗，之後雷、滅第一次死先觸發惡性奇點向人類復仇

回歸可以多啲著默點寫佢中立位反而更好

傻仔玩自己

真劍金應該會用禁書變身

傻仔都係慘嘅，演技已經無，仲要比個咁on9嘅角色佢演

風韻猶存

我都分別到究極佢係戲屎，定個角色係咁

今集大秦寺就正 一路比人踩一路叫

想問吓點解戰隊變咗唔同平行世界
睇海賊戰隊好似同一個世界ga

戰隊好似不嬲都係咁，海賊果個都只係“有齊34隊戰隊”嘅世界，唔係其他戰隊本身嘅世界

其實Mighty Novel X打唔打得贏Ohma Zi-o

講句「你死咗」就可以KO

好彩係平行世界咋，唔係就會好混亂
記得海賊有一集殘虐去阻止害惡客去侵略佢地侵略緊嘅地球

海賊個世界其實包埋毒Q者同獸王者架
所以個design都係有啲問題

反而想知第一集已經有得變其他戰隊 即係應該唔使儲齒輪唔知解放返其他世界嗰陣 其他戰隊會唔會出場呢

都係白倉靠得住
個個見到中國就笠水自我審查
白倉就專登搵人唱主題曲
白倉=拉打既守護神

戰隊原本話想全機械
妥協先放番人類主角
我心諗:你妥協放番啲靚女落去就話遮
你放個樣衰主角落去仲乜9(仲有阿婆)
我寧願全機械

全機械人,再整個靚女專維收機械,踢走個阿婆

設定做人樣機械我都唔介意,而家得1個男既真係唔夠喉

一於第六人追加女秘書型機械人

葉加瀨博世

唔爭在 放humagear落去炒埋一碟啦

有啲鏡頭望落幾似龍星涼，都唔算樣衰嘅，而且啲演技又唔似saber班友咁尷尬

btw，我諗佢心底入面都好唔開心，明明年年拍戰隊都會有囡囡一齊拍，依家得佢自己一個毒撚
去主題餐廳都係得自己一丁友咋陰公

之前都有戰隊男角食女角過夜
今年佢無得傳
佢食機會都無

阿婆都可以傳
仲爆

原意係參加慈善活動咁岩係靖國神社搞姐戲照睇，玩具照買沒事沒事

會名流千古

等第6人啦

雖然冇睇開戰隊，但都覺得幾慘下

阿婆好失禮呀？
當年阿婆後生果陣個身材同樣貌屌打幾多女女？

見到呢個comment想由頭追番saber
淨係睇左今集

Ohma Zio 係咪即係高達嘅Turn A咁
你有嘅嘢佢都有

兩代拉打合作

真係陰功
唔好話戰隊
連拉打都不如
拉打都會有二拉三拉陪下

我諗除左「莊吾」同令和周年拉打之外冇人可以打贏oma

可以叫埋CV宣傳嘅

唔得
因為 Ohma Zi-o 有 Mighty Novel X 嘅能力

唔好講到守護神咁誇
條友搞套zio×decade咁撚精彩都未同佢計
佢唔怕中國係抵讚
不過亦可能因為白倉都畀人屌慣
個個拉打fans都屌佢
就算多幾個小粉紅屌佢 對佢都冇乜影響

仲有人類既愛係無限大既love bomber

竹內涼真唔係之前爆單大鑊野所以人氣大跌咩？

小粉紅睇鎧甲勇士算啦

又話唔出席

疑似仁叔登場

機械人都可以人間體架，電腦奇俠咁
無女吸引力減八成

巴打棋靈王？

老母得唔得？

可能第6人會俾個靚女佢呢

獸王者動物都有人樣 dllm今代全皮套

同怪物彈珠合作

冇女冇咩問題嘅但係排戲應該係幾靜下，啲對話靠導演講先有皮套演員做動作

終於等到仁叔 我就係知仁叔會係TV出翻先追翻咁多集

有heart過pad幾多

咁靚仔都要做毒撚

生不逢時 變身系統係第一次合作後先出 如果一早有可能5星角都有得變身
然後計能力 冇記錯開頭得RX上到一線 其他人做腰帶先有得出場 唔係fans基本上唔抽個pool都得
其他徽章 貼圖嗰啲更加唔洗講 pad唔興搞呢啲嘢

怪彈淨係個ss已經贏咗
原聲音效＋特效

第六人都唔係女可以改名叫機佬戰隊

珍 聽到SS啲聽已經射左

想玩返

咁快跪

仲唔快D推去日本

守護神白倉都收埋皮

要推都推超人先
日本仔仲未知飛鳥點解比人cut

藤岡弘一年前已表態認為參拜靖國神社冇問題
小粉紅快撚啲屌1號蘇玉華，順手封殺拉打唔該

道理上無問題就係人都知
問題係拉打跪咗

無玩過怪物彈珠
係咪想要rider角色基本上一定要課金

今日篇野仲係話會去「仮面ライダーゼロワン」と「仮面ライダーセイバー」も来場予定だ。

原來兩日前

包包面先正

大家唔好跟車太貼
source得一個
官方twitter又完全冇講過
好大機會係fake news
應該唔算跪啦

東映真係跪既話 戰隊一早轉左人唱啦
唔洗咁嬲既

好柒

大陸所謂官方代人跪

如果你好勤力刷石嘅話，唔係
非洲人就另計

龍我就爽
一定好好屌

關dragon me咩事

唔係你諗嗰個龍我

係jr家嘅佐藤龍我

哦屌
差啲唔記得呢條友

第三幅好正唔知會唔會好似水炮車咁拍半裸

唔紅的話有機會拍

係 送好少石
又成日十抽全四星

每個月打下霸塔都已經差唔多有100石啦

我覺得隻game好難中5星以上

基本上抽蛋要用十抽做單位，單抽好難中
1000石追唔到自己想要嘅嘢都唔出奇

其實台版有無

ms都送得少？每月霸者之塔68石，裏塔又28粒，打活動關5石，每月打到100石會送多10粒，每日ms go送一粒，刷gay每個月200石

有咩驚送得仲多？

都冇角 打唔贏

白貓

次次啲活動淨係抽到佢啲四星角

有呀, 今次台日都有

極運曬啲4星唔係基本？

啱啱完高橋留美子即刻有拉打

Gbf

唔係敏鬼既咩 ziox decade?